覺得謝曬皮個警察post好可疑，大家討論下

1. 完全唔明白個所謂警察嘅用意，
佢因為咩原因同佢「爆料」？純粹搵佢傾心事？

2. 佢post出黎既對話，好似任何一個有跟足時事既人都回答到，完全無所謂「警隊內部既消息」

3. 再者，黑警有人要變節，點解要搵一個插畫家？要更大回響，大有人在；要更多既策略，都大有人在，而加就好似小朋友搵姐姐傾心事

總之就好奇怪

光復香港
時代革命

討你老母，專心推上環post

諗到再講，大家都可以提一啲疑點，大家傾下

咪成日發癲，兩者有咩衝突

信佢都on9
打得最撚狠就係後生個班警
老個班撞多兩下骨頭都散，同你搏？

兩個acc.自己text自己都做到呢個效果啦

你咁講係啱

的確好鬼

咪就係囉，好撚可疑

有落場係前線既，都知所有黑警憎撚到我地死？

忽然有變節？

我就覺得謝曬皮本身冇可疑

圖？睇唔到了已經🤧

我睇開佢IG
不過如果用行利益當前係人都會變呢啲萬能KEY嘅話
我都駁唔到

絕對同意
發夢走包尾慢慢退緊
見到隻4,50歲白狗對住我揮棍都係做下樣冇扑落黎 雖然個樣係恥笑緊我
反觀班散仔無啦啦扑9人狼撚到
以上純屬虛構

黑警冇一個無辜
全部死全家

我信佢冇咁撚得閒

就係因為自己text自己都做到，佢先唔會咁on9走去玩

呢個係咩理由？

因為講大話好易做，人人都做到，所以無人會講大話

你識佢本人？

討你老母 又spin風向

你會唔會諗多咗好多？
我就當佢真係鬼
咁你就更加應該唔好俾佢搶fo
已經夠亂 唔該槍頭向外對準
可疑嗰個係你 唔好搞小動作

痴撚線，而加提出質疑又比人屈分化，你自己用下個死人腦啦

True

Agree
點證明到所謂變節黑警講既野可信，而我地不被擾亂分化？

show委任證講野就可信？
當中可以係自我洗白兼擾亂我地